如果喺尖沙咀啲黑人面前Wakanda Forever會點？

之後仲要交叉手係咁“who who who...”，唔知佢哋會有咩反應呢？
成日行過K11嗰邊都想試下

會一齊做

佢地check 你咀唇就仆街